有冇巴絲膝頭哥成日甩骹

我由小六開始兩邊膝頭哥就有事 最多發生就係落樓梯時 膝頭哥就會向外/內反 會feel到大脾骨同小腿骨撞埋一齊 之後就仆街 好撚柒鳩痛 有時衰到行平路都會咁 成過個程好短一兩秒 起返身之後拮幾拮就行得返

我20幾歲人而家食緊老母食既軟骨素 有時落雨個幾日膝頭哥就痛 都唔知係心理作用定真係有風濕

就算平時曲腳再伸直隻腳 個膝頭哥係kick住kick住咁郁 (我錄左整左條gif但唔識upload)

上網check我呢啲症狀似係叫「髕骨脫位」 小學個陣睇骨科 照埋x光 醫生都話冇咩可以做 淨係話做多啲強化膝頭哥肌肉既運動 我都唔知會唔會因為我扁平足所以更易仆街 試過有次單腳跳又甩成隻腳面掂地拗柴腫撚到仆街 而家愈黎愈大就有時連行平路都驚仆街 落樓梯更加係就住加捉實扶手先敢落

有冇巴絲都係咁 我身邊好少人會有咁情況 你地又會點做咩運動強化佢

你係絲？
練四頭肌 或者做手術釘返條pf ligament

你唔問下醫生做咩運動
我估練4頭肌同hamstring 應該會好d
利申鳩up

絲呀 由細到大都係懶人懶得做運動 搞到而家咁 我都見嚴重既話要做手術 所以就睇下有咩我可以亡羊補牢襯而家20幾歲做到幾多就幾多

問左啦 叫我練上落樓梯 拎張矮鄧前後上落 淨係記得呢樣
小學睇過好多都唔記得哂 四頭肌即係邊到

之前睇過外國某個show話侏儒好多有呢個情況
不過唔記得點解
我自己手腳有時都會有少少好似走位咁既情況
不過好輕微
搵岩位啪一啪就冇事
但唔知係咪關骨質疏鬆之類事呢

158唔係侏儒掛應該
所以我而家食緊軟骨素 一日啪一粒

你咁攪法做手術仲好啦
我中學果陣打波甩過1次
跌落地果陣整到 大脾骨斷 內韌帶都斷埋
做左2次手術先叫做好返

條疤痕深唔深 個陣個醫生話唔使做手術 但好想無後顧之憂唔會隨時仆街 因為每次仆都估唔到

咁練4頭肌同hamstring都岩, 4頭咪膝頭對上果舊肌肉, hamstring就係後面
十幾年都冇做過練習去改善? 做手術算啦

諗住遲啲都去睇骨科架啦 但如果做呢啲係幫到既我會做 個陣醫生都話唔係嚴重到要做手術 佢話愈黎愈多學童都有類似咁既情形 但我身邊一個都冇遇過
而家已經比中學個陣仆少左好多 但人愈大愈怕痛

我無你咁誇張,但行路係容易仆街個隻,我唔知係我個人太唔小心,定真係腳有問題
不過近幾年為自己好,已經少著左好多有踭既鞋
但我都係天生隻腳弱個啲黎,由細到大勁易腳痛,係由大腿痛到落腳底,係痛到喊哂口(細個唔識,痛咪喊),喊到呀媽都頂唔順發脾氣鬧我
大個左痛少左,但中學有兩年試過腳底根膜炎(搵唔到原因)
中學Grad後會睇中醫調理身體,中醫信入風會引起痛症,我已經係好少著短褲個啲黎,佢叫我千祈唔好著,幾熱都唔好著,唔好比膝頭入風,好似係真係好啲
好似有啲幫唔到樓主咁

同埋我都係有扁平足,成日覺得係呢個問題影響我隻腳,容易仆街腳痛根膜炎等等

我左右腳都試過，試過個菠蘿蓋移位移到去側身，之後腫到仆街 睇過醫生都係叫我強化返d肌肉，依家對腳成日都會啪啪聲，老左係咪會好大獲

我膝頭冇受過傷 但一做運動行樓梯會聽到膝頭clark clark聲

外國有個女model定唔知明星都係成日甩臼
最後佢厭麻煩走去截肢 裝義肢

我真心覺得扁平足真係有影響 我都唔敢著有踭個啲 平時行路都已經咁 著有踭咪仲衰 我媽咪又係啲膝頭蓋成日痛既人黎 佢都話遲啲我同佢一齊睇中醫 但中醫都睇唔到膝頭哥入面有咩事

我左膝頭哥就係咁 曲腳直腳個陣kick到仆街 好似中間有啲野係入面阻住咁 右腳就輕微啲 我都好驚老左會好大獲 我甚至乎諗到如果將來我陀bb (有錢生的話) 係咁仆街咪食得屎

醫生係真係好少叫人做手術架

屌你 傻撚左咩 我對腳唔差架 唔好咁搞我

上網search過 上落樓梯同跑步對膝頭哥負荷最多 所以如果附近既肌肉唔夠強壯既時候 做完運動就會好易啪啪聲

睇黎真係要練下d肌肉

絲打你同我應該係同一種case，以下詳細描述:

我由中三開始成日右膝經常甩交，最密試過一個月甩兩次密過黎m
同你一樣痛法，甩完佢會自己駁返，痛兩分鐘就可以行返路，但真係痛到喊出黎
行平路、訓係床傾電話、企電動樓梯都試過甩
長期感覺右膝鬆泡泡
冇做運動，頂龍都係pe堂係咁意跑下
一直見左十幾次，甩到中五覺得好似有d問題，唔係隻腳會痛咁簡單
首先我去左睇跌打，屌佢老母話我生骨刺叫我食三千幾蚊鯊魚丸
之後去左照x光，仲未知咩試
後來，先記起我呀嬸係做物理治療師，終於知咩事

我對腳天生向內，行路果陣後面睇係會見到兩腳膝頭會撞埋一齊
就係因為咁樣生得衰，膝頭既軟組織磨蝕左
而呢d軟組織就好似膠水咁將膝頭同大腿痴實，所以我冇哂d膠水，自然就好易鬆喇
軟組織係冇得返返黎既，一係做手術裝鐵板，一係就做物理治療強化大腿肌肉，hold住個膝頭
咁我揀左後者，做左一年幾物理治療，果一年都有甩，不過甩少左好多

之後最嚴重果次係year1, 果年我係canteen排隊買野食，有同學搞gag，我一大笑就向後仆低左，果次係唯一一次我甩交而個交係冇自動駁返埋
我癱坐係地下，見到自己隻右腳膝頭移左位完全郁唔到
當時d人扶我坐返起，我以為會好似以前咁自己冇事，on99咁由九龍塘un到返屯門先睇醫生
入到醫院比d醫生屌9我做咩咁耐先入院，當時我已經痛到痴左線

之後住左三日醫院，打針抽血驗血照光乜都做齊
當時真係好怕會唔會就咁冇左隻腳
後尾都冇事既，診斷結果同呀嬸講既一樣
之後坐左一個月輪椅，用左兩個月枴杖，做左一年半物理治療

so far 到依家過左4年幾，好彩冇再甩過喇

但作為一個女孩子，我既夢想就係著高爭鞋，仲要豆零爭
不過我呢一世都冇機會著到

絲打，如果你發現同我個case相似既，唔洗諗，睇醫生
屯門醫院我係睇運動創傷科既

唔好去到太遲先睇醫生呀!

sorry 冇double check 打左d別字 請見諒

between 我自從4年前入院到依家都keep住覆診，下星期又覆了
我其實有著少少高爭既鞋，但只能係粗爭同埋唔高過5.5cm
甩過太多次真係痛到有陰影

同埋我睇既係運動創傷-骨科先岩

樓主你睇中醫果d徙氣，快d去睇骨科
醫生話好多後生女仔都有呢個問題，唔洗怕睇醫生!

終於搵到同路人啦 絲打你有冇tg我地可以詳細傾！我tg係ckk220

我仲衰 兩邊膝頭哥都會咁 如果有日我好似你year1咁 即係其實唔應該睇骨科而係睇運動創傷科？你個陣有冇做手術 定係keep住做物理治療？

有陰影x2 我而家日日行路都驚 好撚有壓力 個種痛真係

lm.....
諗到都痛到腳軟....

利申: 扁平足

唔好意思呀我冇tg，不過我有個facebook page你可以係果度inbox我

其實果科個全名係運動創傷-骨科，岩岩誤導左你抱歉

我果時係急症直接上骨科，所以我都唔知普通人點樣排到去睇骨科

不過睇呢個就岩架喇!! 越快越好添呀

我都覺得算好彩，得一隻腳有事...如果兩隻腳都係咁應該會玩完

其實我有條gif 係我左邊膝頭哥伸直同曲腳既樣 可以見到個膝頭哥係kick住 大家不防禁入去睇 有啲肉酸

唔緊要 我lunch inbox你 咁你有冇做到手術呀

扁平足都冇呢個咁痛

喂你個腳真係同我一樣架喎!!!!!
我好耐之後先知原來係唔正常，我隻右腳一路都係提起就會左移右移
有次去覆診，個醫生拎住我隻腳叫埋第二D醫生過黎睇我隻腳
大叫: 你睇!!係 perfect j 呀!!!!
因為個膝頭會好似"J"字咁移動....

冇呀，醫生叫我唔好做，因為要做好耐復康，而且唔一定還原到100%機能，所以我只係做左物理治療，一星期2~3次，每次一個鐘
物理治療包括太空漫步機，爬山機，電敷同熱敷!

屌 原來我地呢啲叫project j
我願意勤力地做物理治療呀 唔好仆街就得架啦 同埋我都唔想有疤痕

多謝連登令係我一日時間都冇就搵撚到同路人啦

我有呢隻腳咁多年都係第一次有人同我一樣
身邊既人都習慣左我係跛既

唔係project J ，係perfect J
明明一d都唔係d咩好事，好撚痛架屌你，開party咁過黎睇

其實本來我都唔知有呢個post架，係有個朋友知我隻腳咩事，forward左呢個post比我

咪就係 佢地有冇理你感受

幫我多謝你朋友

我諗我直接去屯門睇仲好

雖然我朋友係一個仆街黎，不過我都幫你多謝你啦
啊你又唔洗專登入屯門既，我係因為我住係屯門姐

依家覆診大約係半年一次，下星期準備又去比佢地睇我perfect J

開心share個post俾你都叫仆街
好人難做

出現了
好啦好啦我仆街啦，絲打你可以親口同佢道謝喇

扁平足可以考慮著高筒鞋

但會唔會排好耐期架

求婚大作戰多謝你

My pressure

甩骹就冇，移位就成日有
試過拖住隻腳係日本玩
睇咗唔同中醫都話大脾二頭肌弱
後尾睇咗個喺上面醫運動員，先知係風濕
再之後轉咗第二個，而家中藥加針灸整咗成年先好D，但一潮濕隻腳就會唔順，今日都係咁，行得好慢同追唔到巴士

巴打幾歲

願意照顧絲打一生一世，請pm